有冇人有舊板apk?

轉左新版之後, 好多原本有既正野都cut晒,
例如 留名回帶有新reply會show出黎
左右掃轉頁冇左

有冇人有舊版apk

岩岩上網搵到舊版apk了，正

可以開心share ?